想請問呢位FA做乜撚嘢？

當自己cosplay? 打wargame ?
駁上報？
戴埋個COD特典NVGs覺得自己好型好威？
可唔可以唔好影響真正做實事嘅FA嘅名聲
上次已經一單扮被捕 今次嚟單cosplay

著套打wargame裝備 痴個十字章就當自己FA
反光衣又冇

易大師

真係做多撚左
夜視係咩撚野事

On9

公主抱牙MAX啲FD子

哇.... 威撚到呢

似黑曱甴多過FA

俾手足見到以為畜狗

唔係玩膠唔係害人，整套勁裝又要比你屌

比頭撞一撞整爛哂喊岀黎

睇隻手咁多肉又無線條，一睇就知唔做運動既肥仔出黎cosplay

好撚戇鳩

有時離遠 見到有戴頭盔既會怯左下
以為係曱甴原來係FA

當你試過中大橋
啲煙多到要不停用手撥開先見到人
或者你就會想有個夜視鏡

個四筒夜視鏡係咪堅野

cosplay撚

屌咩撚野姐，各有各做關你撚事咩？又唔見你落場救人？

如果我係曱甴都一定怕佢 咁pro

笑死

即刻諗起louis ng段片

神裝都要睇操作

好撚柒，起佢底唔該

裝備pro啲又屌，救到人就得啦

各位手足，同意與否，請聽我一言，睇哂佢，Spread出去

我P牌推唔到 唯有咁樣推比大家睇

啱聽

做實事咪得 人地真係有份落場

真又好多裝備撚，滿足欲望當打仗，但到真打仗係未呢

屌你屈肥仔

居心叵測

我覺得無咩所謂
max哥 就大問題

屌啦 佢個口罩遇到tg自己第一個收皮

關你班冷氣軍師撚事咩
救到人咪得

夜視鏡同防音都好有用,要為任何惡劣情況做好預備,咁有咩問題?
gear唔可以進化? 做到實事就得啦

爬錯山

人地著成點關你撚事咩

先唔講件裝 係真定係假
日光白白用咩夜視鏡
夜視係要去到黑到睇唔到野先有用 小小光你睇野都白哂

但起碼都換返個似樣啲嘅mask啊
呢隻mask一遇TG就自己都收得皮

上連登勿認真, 哩到同現場既反應根本唔同

你要係大煙情況下搵人 係需要熱能 Thermal
而唔係夜視 Night Vision
再講 而家呢位FA戴嘅係COD MW送嘅特典
玩具數碼夜視 for fun only

算啦

樓主係分化撚係熱狗

又要屌裝備唔對等, 有裝備又屌人扮型 屌你老母咩

起左你個底然後block左你

如果佢係做實事嘅，其實冇咩問題，正如batman 都係裝備撚，有條件升級裝備係好事嚟

乜大煙用夜視睇到人架咩

真係cosplay?

無問題 根本就應該全民裝備提升

關你撚事咩 屌自己手足

上連登 勿認真

日頭黎架喎

我屋企都有夜視鏡
非軍用版
玩具only

軍用版一貴
二人地唔出口
三香港唔俾入
偷運另計

就算件裝係真既都冇用
日抖黎架大佬

如果係cosplay更欣賞佢勇氣，班狗見到佢一撚定追著嚟咬，搜身搜撚到拉撚硬，冒咁大險去cosplays

保護好自己有咩問題？
唔好忘記已經有個FA爆眼了

感謝所有FA嘅付出

好行唔送日光日白戴住件玩具
好多呢d所謂既FA都係借FA之名食花生，但落手做既都係固定個班人
睇佢地唔順眼好耐，講極都唔理

屌，d中二病war game毒撚出晒嚟膠化晒成場運動

真呀 全部冷氣軍師睇張圖可以判案 個個包青天後人

死毒撚見人著得型少少又酸人?

換轉頭咁諗
多個COSPLAY 黎撐下人數做 COVER
真手足被捕既機會又細左

笑死我，垃圾無聊屌人po咁快已經上熱門，平時啲有用野就死命推都上唔到

想知現場d人見到個冇mask 日頭戴現具夜視既係咩反應

其實拎水/鹽水/手套/毛巾/保鮮紙/Ventolin/皂水/膠袋/腦部
就夠應付常見嘅野...
但見過洗右眼個頭右轉 啲水由右眼流去左眼
跑完氣喘又唔洗即時俾ventolin 俾佢自抖抖氣先
處理胡椒又唔戴手套 人地中頸又淋水淋到全身都係
睇完啲獨門處理方式..我唔知喊定笑好

人哋着成點關你撚事咩

都係既，但唔好累到真係救人個班FA
同個班cosplay記者既撚樣一樣

引到人睇佢 第一感覺會覺得係狗

如果咁就叫裝備升級
得罪講句+應用返班狗一句說話：「靠呢班人革命就死得啦」

裝備係要升級 但唔係升係啲冇用嘅嘢上
反駁我前先答一答我 戴住支玩具夜視做FA對救人有咩幫助？定只係想駁上鏡比自己打j用

Btw嚇黑社會途人一流
但對狗十秒
可能已經識穿你
除非用堅野

純粹夜視我又覺得Ok wo
有錢嘅話其實fa記者前線有夜視鏡理想好多架

一陣又比人話分化架啦，話你唔出去

不割

已慣

同埋佢個隻4鏡night vision堅野好似幾皮野美金

分化post咪推啦屌

唔係打仗係咩

啱呀 兄弟爬山各自努力!!! 連登好多熱狗! 樓主都係熱狗!!!!

嘈撚完未，手足做得唔夠完美咪好聲好氣講有咩風險，明明係好小事

真係
一睇都知九成係嬌生慣養啲撚樣

圖入面係玩具嚟咋 拎真4眼嚟比

出面永遠有班行行企企係到傾計吹水既所謂FA
有人受傷走唔郁，佢地會要傷者走去佢地個到，而唔係佢地過去

熱狗明明話連登係共登紅登
做咩又無啦啦變左連登多熱狗

個po澄清左，記者影相叫佢戴嘅

人哋着咩都要管，惡過共產黨？

屌你上面認真講緊
你一野end topic

呢個叫自己人
警甴會信

就係樓主哩啲傻閪，人哋著乜都走去理，戴多個夜視鏡又唔得，前線帶多把士巴拿裝修又唔得？與其喺度屌FA，不如屌下藍絲、港共同狗賊好過啦
人哋啲裝備關你撚事咩？人哋帶槍都唔撚關你事啦
日日淨係識得屌，你咁撚叻又唔見你上前線
人哋被人拉係咪你幫佢坐？屌你老母

利申：垃圾冷氣軍師，唔出街，日日只識上連登搞分化捉鬼，期望有一日捉撚到啲手足唔出街

你好呀，我就係睇唔順佢地好耐，拉9埋依家出唔到
未玩爛之前真係危，防線入面我地可以做野

濕左

又唔係你出錢。。。
關你咩事 㧗鬥乜野

救命

係 嚇撚死

你理撚得佢呀, 肯上陣救人就係手足, 笑乜撚野?

冇撚腦

我屌啊，做乜撚啊佢

上面個班上左陣未？

關你撚事咩

真又好假又好，有就出啦

屌你

我覺得重點應該係最重要嘅口罩竟然用 cheap cheap 手術口罩.........

裝備𨶙

捉鬼死全家

突發 有人爆咗個狗公個出嚟

睇完標題以為又係呢個打卡FA

咁都好屌

痴線香港人真係好鐘意見到有人突出啲就批鬥

手足見到實嚇到走 繼續唔好屌

好重課金，但係如果班狗一9拉佢，全部沒收

分分鐘連急救證書都冇

屌 好貼切

你個係夜視鏡定透視鏡

玩具都叫裝備？
咁下次唔該你恐龍戰隊裝出黎

理得佢著撚到軍人咁定裸裝 救到人咪得
著得pro啲又要比你屌？

咁都要屌

首先我冇屌過任何真正做實事嘅手足 尤其前線
我只係討厭呢啲玩膠嘅人
即使如上面回覆話係記者要求佢戴 我都覺得呢位FA心態唔成熟 唔識拒絕人 見到可以駁上鏡型仔下覺得自己好勁
做FA帶埋個夜視出街做乜？反光衣又唔著做乜？
可能佢真係有救到人 我多謝佢先
但FA唔係咁做囉

再講 有批評先有進步

屌你樓主啦

D狗見反光背心FA就打,起碼佢咁裝備先頂到棍

理撚得人戴咩裝 佢真係到時唔做嘢先屌啦

你真係唔撚識㗎喎 嗰啲係要熱感鏡 夜市驚係嗰啲環境係冇用 同埋呢啲係軍用野 有機會拉得 雖然係假野

弱智

你又唔俾link

條link講左係記者要求佢拉低

你一係就快d道歉

夜視but濕9醫科口罩
又無反光衣
on99

唔知佢幾時整埋柯南隻錶射鳩班狗

唔識拒絕？做fa 帶呢啲玩具出去有咩幫助？
帶多少少medic嘢仲好啦

其實有咩問題 人地又唔係開樣開名攞光環
救到人咪得 關你撚事咩 又唔見你落去救人？

你睇真啲佢個night vision係咩料

大佬, 你起碼都同我掛返個豬咀係頸先啦, 連最基本嘅嘢都冇準備, 整埋啲唔等使嘅嘢

佢呢身裝束有起事上嚟分分鐘要有帶鹽水嘅手足急救返佢轉頭

如果提出意見批評就 = 分化+冷氣軍師嘅話
我都無話可說了
定係每次開post都要詳盡講明自己做過乜先？
拉我post啦

第一頁全部5毛?

一撚樣

純粹有夜視可能真係會好d嘅
但哩套可能未必上到眼罩同豬咀（？

同埋佢著到咁又唔著反光衣
萬一上到前線 本身d勇武視野已經唔好
仲要見到條友著到成隻狗咁
可能會令手足誤判

唔割不分化 但可以改善下

指甲都唔撚剪，學人做fa？
呢條友連急救牌都未必有啦

如果佢救到人
我理得佢裸體

好賤

Cosplay 撚上曬腦

班垃圾cosplayer 見獲屌獲就啱

屌人分化果啲真係好撚好笑
日火日白帶夜視已經冇用
二黎豬嘴又冇
Firstaid? 救到自己先講啦屌
真心明顯唔係幫到手，想幫既起碼帶個嘴防tg先啦下話？
點解可以有人仲覺得係分化

你話之人挑花啦
屌狗又唔見連登仔屌得咁大力，屌自己人就永遠屌到上天
仲話不分化不割蓆

無記錯夜視鏡係香港好似係犯法

如果真係幫到手又有咩問題？

幫到我切啦
可能連繃帶都唔識綁

一個人咁著你就笑佢戇鳩
如果所有first aid都咁著而你唔著呢？
完全支持裝備升級保護自己

真

你地就打字屌人
但人地現場冒住比人拉嘅風險都出黎做FA

真係可笑

著到咁你戴普通口罩
好難唔話你cosplay去威

Pro？佢個濕鳩口罩遇到tg自己第一個收皮

戴個19玩具夜視就叫升級保護裝備

真係似畜聾，
但完全支持前線手足+記者+FA裝備升級

香港要夜視鏡黎把撚咩，就算 1118 成條彌敦道無街燈都光到唔會仆親。

再者，夜視鏡根本睇唔穿 D 煙，你一係就搵枝 Thermal 黎用，唔係就只係裝多件負重物響身。

裝就齊
但就帶普通外科口罩係咩玩法

拉我post啦 既然咁多人覺得我係分化

中共最大弱點已經在香港暴露
最新公佈對內地投資的資金，八成都經過香港 。反送中事件已經確定 - 嚴重影響香港集資功能 對內地輸血[美元]功能喪失，中共有如失血性腦中風
抗爭運動要勝利 ，集中力量攻打敵人的弱點 ~ 破壞香港金融中心的國際地位
之前黑警可以任意濫捕虐打市民 ， 因為手術不接近心臟或重要部位。 肉隨砧板上被人任意在割。 我們現在抗爭 ，就要直指香港的心臟。 勇武、和理非、文宣組、和你lunch請集中力量攻打中環。
各位手足；今次 [中環反擊戰] 是香港的命運，不成功、便成仁。

對家都應該好多依種人

"拉下眼鏡"
即係日光日白放上頭演野啦 此地無銀

Gen 2 以上先係
Gen 1 ... 算啦，你真係用電筒照無咁嬲。

你又知佢冇做實事？你跟足佢全程？
再講，佢只係裝備好啲/多啲就係玩膠？唔可以係保護自己？
你又知佢搏上鏡？帶個夜視鏡唔可以係喺催淚彈放題入面睇得清楚啲？（無論自己逃走定救人）
同埋依家著反光衣就一定唔會俾人打？當然著到就最理想，但如果你問我寧願著反光衣定著件厚啲嘅裝備，我一定揀後者，我都唔知你有無上過前線，如果有我道歉先，但上前線真係要好大勇氣，唔係隨便話想搏上鏡就有勇氣上前線，無論你覺得佢幾唔啱，只要唔係拖後腳，我哋冇出街嘅人都冇資格屌佢

當然都希望佢有進步，但唔一定要批評先有進步

仲勁過 前線巴

but勿推文

基本裝備都fail咗仲撑 好簡單有件反光衣已經保護到自己 你所謂裝備升級帶埋啲唔得洗既野上場 增加自己負重 仲旨意佢救到人？我相信專業FA有自己既制服指引，呢個cosplayer收皮啦

你會唔會帶成幾萬蚊既玩具響身？
(聽講係 7 定 10 萬 ?)

冇人會屌佢裝pro, 但你真心想救人嘅話, 有咁多錢整個夜視鏡, 點解唔用少少錢整個豬咀？

佢個濕鳩口罩一出tg班前線手足未有事佢自己第一個收皮, 上到前線最重要嘅第一樣嘢就係保護好自己, 連自己都保護唔好佢點救人？

得罪講句,呢啲我真係會叫佢做cosplayer

日光日白夜乜9視鏡你估香港係伊拉克？

tg下戴夜視會睇得清楚啲
唔識唔好亂講

夜視鏡?
果舊玩具買Call of Duty送架咋
你本身遊行, 幫手做FA好撚respect
日光日白, 帶舊膠出去玩cosplay就係on9

現場環境安全！

反光衣可以笠係件避彈衣出面架出面架 前線
唔係一句無出街無得屌
半年啦 邊啲野應該做 邊啲野唔應該做其實應該知
反光衣係保護鏡頭下既自己 比手足認到邊個係自己人 你老母依個着撚到速龍咁搏team kill?

再講 反光衣同保護裝備係可以共存
問題呢位FA著都冇著 反而走去戴個玩具夜視

btw 請拉post

手足無樣睇
當佢唔識救
佢肯冒風險係現場同拎救護物資出去已經好好

綁多兩碌蒸餾水喺個頭度都有用過呢套戇鳩嘢

乜都屌一餐
拉

其實我都係講下，手足行得太前

其實明顯搏上鏡啦 一黎講真佢咁呢舊嘢都冇得喺tg放題下睇到啲咩
二黎巴打你講得好岩 咁既口罩連需要喺tg入面睇嘢都唔使 因為根本入唔到嗰個area
人又救唔到 鏡就上晒 用返啲通用裝備唔得

個件係COD既特典玩具

口罩....

bravo six going dark

作為裝備撚一員，你都唔好整個咁不倫不類既 NVG 啦。
一陣你舊野卡住左，又或者有咩突發事，我幫你好定屌你好呀？

你話加耳機我覺得好合理，現場噪又或者你配對講機用
你話加 set ESS 風鏡上去，仲合理到爆添
但你加舊 NVG ，仲要一睇就知係流既 NVG ... 呃 ... 師兄你黎搞笑架？

個口罩最專業

同呢啲人各有各做，不了

屌佢日光日白戴鏡
又要求佢冇煙上豬嘴果啲
覺唔覺自己有啲雙重標準

咁嘅裝扮唔會俾狗逗咩？

好多中二病

口罩點頂tg? 玩咩

48:57

公主抱
（一講keyword即刻諗起）

人地鐘意用乜裝咪用乜裝

呢條友d裝企前線等人救多過佢救人啦
佢有企後做實事既話都多謝佢
不過你去前線行轉睇下個班所謂FA先再講啦
對比以前係多左好撚多FA
但好多著到成套裝但企到十萬八千里咁後，有人受傷要人自己行過去搵佢地
一係就企鳩唔撚做野
成個FA既風氣好撚差

夜視鏡隔煙？

個頭咁重會唔會浪下浪下

咁你繃過幾多個繃帶？

日光日白戴乜鳩夜視鏡

有咩問題？

上前線都見唔少呢種fa cosplayer但人哋唔識急救都起碼有個豬咀, 救唔到人都起碼唔使人救, 呢件仆街上到前線真係累撚死人

btw此風不可長

人地用乜關你咩事
救到人咪得

番工 patient 有需要就要包架啦

咁你就屌佢裝備唔專業啦，成班係到人身攻擊，如果係真心膠鼓足勇氣上前線，畀你地兜頭淋個冷水真係心都涼曬！
本身上前線就要防黑警防藍絲，防「和理非」捉鬼，依加仲要防埋連登啲「個人口味審判」，屌你個閪，門檻咁高，仲上乜撚，一起玩永續示威啦！香港人！

據記者講，真係有狗扮FA

咁又係，同路就得。
（係個形像出位Ｄ咁姐）

收皮啦五毛樓主 拉

出左去先講野

其實有無出去真係唔洗同你交代 mon po9

我邊度有人身攻擊佢呀, 其他人屌鳩佢關我撚事？你話我做乜？cls

成段comment就係講緊佢個口罩, 邊度人身攻擊, 你知唔知佢呢套裝上到前線分分鐘其他手足救翻佢轉頭, 係會拖累到人, 叫佢換個豬咀都比你屌鳩, 仲話真心膠, 有勇氣, 上前線係比你玩膠？你知唔知未做好準備就上前線係會累死人？

出去又比人屌
唔出又比人屌
你咁得閒開連登 你睇緊直播咋喎

有出就唔會笑鳩人啦 兄弟爬山笑乜春？

唔洗7、8、9萬
4、5千一個筒
張圖4個筒就兩皮架喇

(好似係)

你認為前線仲有幾多成係專業？拉左6千個啦巴打！每一個新血都好重要，on9仔肯上都要教到識做為止，累到人未必會發生，但以標準嚟講，新手絕對有可能累到人，咁嘅心理關口一建立，以後就無新血補充，最壞結果係已經有被捕經歷嘅手足忍唔住再上前線，一個唔好彩，就坐硬十碌架啦！咁先叫累死人呀！

宜家FA不嬲都係眼見到傷者先會去(除非已知在場極少FA)
原因係嗌FA嘅源頭好可能係幾百米外甚至更遠﹐亦都好難跑幾百米去救人﹐好多時去去下已經話唔洗﹐如果同樣情況跑幾次就好快用哂體力﹐齊野FA身上重量同防暴差唔多

For 新手FA:
1. 有人嗌FA第一時間睇下望唔望到傷者先﹐問下傷者喺邊﹐如果嗰個人都答你唔到就唔洗去﹐因為唔會搵到﹐遠到唔合理嘅都唔建議去
2. FA分佈要平衡﹐要數下在場有幾多FA﹐見到另一隊FA就自己閃去第二個位﹐唔好全部都聚喺同一個位﹐令人跟易得到醫療支援

食屎狗逢人都打,多啲裝備有吔野問題,遲下遊行要著埋避彈衣

你睇咗人哋解釋未呀 係影相嗰個專登叫佢著曬上去

唔覺得有咩問題

四個筒要三皮幾，即係每個筒八千幾左右啦 ...

美金計。

之前響科林見到有人 show 電子海灣有人偷放出黎，好似講緊萬幾蚊 ... 當然都係美金。

同路人戴多副鏡咁又割？
你理鳩得人著咩呀軍師
人地上戰場做FA，你呢？

口罩......

夜視鏡極少機會用到﹐唔方面同重﹐電筒帶多支電筒仲好
無Tg時戴口罩遮樣
做FA唔一定要反光衣﹐著唔著各有好處

除咗咗夜視鏡多咗之外無乜大問題

屌鳩佢教精佢呀
你老母型你去第二度呀
你幾撚on9都係手足 咁撚出位搏被消失呀?死on9

過埋年啦 你老母閪用下個閪腦啦

懶型想救人唔該都諗下自己可唔可以自救呀大佬

真係做實事嘅話係升級都升級個口罩啦屌

Agger

連登仔真係好中意自我分化兼割蓆

一個人帶咁多野，多謝聲都冇句換黎比人屌到反艇

企係道德高地係一個論壇入面抹殺一個付出既人，如果佢出埋樣都幾肯定比你地起底恥笑

你係現場咩？你知道冇用咩？
咁倒返轉黎講咁班差佬夠唔洗開槍啦，
宜家對住手無寸鐵既人都不停升級佢地裝你地又覺得冇野？

防毒filter夠犯法啦，係咪又要拎黎講拎黎批評

佢戴住個濕鳩口罩可以行得幾前

人地着咩關你撚事 打J關你撚事

重點係有份救人
係救人
理撚得人點着

好過你淨係喺度一味指責 爭住拎「形象」依種另類道德高位
你同輸民意個D冇咩分別

帶玩具出黎有撚用咩
用埋d濕鳩口罩，又無反光衣，指甲又唔撚剪。
一張相4個大錯，咁既fa有鳩用咩
Attention seeker

好心D裝備撚就唔好出黎Cosplay

高裝都要鬧

高裝你就拎真野落場啦
拎件買game送既把撚呀？

加埋啲尖尖手指甲

有光佢會自動轉返正常mode唔會白的，
其實佢點mount落個頭盔到？成個扣換？

問題係佢套裝無用
大舊得嚟無用又晒位，舊嘢淨係拎嚟自hi

人地岀嚟救人
保障下自己安全都唔得？

想保障自己緊係輕裝上陣啦
仲掛咁多野係身 想跑得快都難

五毛分化撚

我上網睇返d夜視鏡 有d千幾到三萬幾都有仲要同型號，到底點解會差咁遠

Ok
咁呀 好聲氣啲提下手足啦

有咩好屌，又阻唔到你

佢暫時無戴姐，你唔係覺得佢會無豬咀下話？

自己人

未放野就要上豬嘴，平時就咁行用外科口罩有咩問題

冇反光衣係佢個人問題，佢出左黎已經係冒住比人拉既風險

指甲長咁冇野好講，係諗唔到拎上黎屌有咩意思

救唔救到人洗唔洗有個record去計？

出去又屌，係屋企唔出又屌，屌自己不如屌對家啦，痴撚線

upgrade裝備都比你鬧

先唔講佢個夜視鏡係玩具嚟
佢連背囊都冇, 佢身上有邊個位可以放到豬咀

快d開highlander送班popo返去浸溫泉

R>Q>Q>Q>Q>Q
POPO死晒

老實講,要玩唔好響前線玩,真係累撚死人,比差佬捉閒閒地都告暴動唔好再影響前線D質素,攪到系撚哂

Fa都係想確保自己方便做事姐
可能人哋有夜盲症之類呢？
做多好過做少 其他野唔講 冇反光衣依點真係差少少..

無腦唔好懶醒啦

FA定COSPLAY呀

理撚得佢着埋套聖衣出黎，幫到手足就得啦

最好咪撚係家長課金
係嘅話屌你老母晒撚晒啲錢俾你玩Cosplay

唔係嘅話冇嘢好講 你戴條金鏈上身都唔撚關我事

其實大多數FA條腰帶係有個豬咀袋

救到人咪得囉

好PRO

買call of Duty game有得送
真係夜視鏡
美國好多youtuber試過

夜視鏡點透煙呀？個夜視仲要係假

依個我真係唔知
但佢個夜視鏡本身已經係玩具, 條友唔幫真心想救人
仲有佢着到成隻狗咁, 一出tg視野已經差, 比人當落單狗私了真係喊都無謂

個夜視係玩具黎 乜撚各有各做
條友玩緊cosplay

四眼堅野買到又唔比fbi跟，比你落場又點話
佢呢個look帶玩具黎不如帶多個kit

其實好多FA都著到成個Solider Medic咁
唔講以為真係有個美軍係到
呢個只係誇張咗少少

反光衣係基本中既基本

其實好d裝都係保護自己者。。。

其實一個oximeter,BP計 反而好多FA都無...

係美國講緊 真嘢有錢都未必俾你買到 for military and law enforcement use only..

當自己喺海豹特擊隊 要去捉拉登

BP計貴 同take 得耐 需要有但唔洗個個有一隊入面有一兩部就得
Spo2 就個個應該有
不過啲人 vital sign 都唔識講經咩

你理得人姐
如果真係做到野既話有咩所謂

日光日白戴NVG一係弱視一係想盲

呢 d 唔算太嚴格執行所以都有可能流到出黎。
不過當然唔會有保養，又或者用到殘左。

Call of duty贈品黎

咁都叫勁裝？得個普通口罩咋 陣間食咗tg要人救翻轉頭
仲有日光日白帶夜視眼鏡做咩 又唔係室內

冷氣軍師就收皮啦 得把死人口

豬嘴都冇點做實事 陣間食咗tg仲要比人救叫做柒事

.

My First-aid kit is yours

咪係…香港光害咁嚴重要夜視真係笑出黎
某d地方唔望上天直頭分唔到日同夜
夜視cam可能有用

再講夜視鏡要配合紅外線電筒， 以前我喺槍街都試過堅嘢嘅夜視鏡同玩具幾千蚊嘅夜視鏡完全係唔同級數。 佢呢個買game送嘅玩具之前我都係youtube睇過效果其實係好差

圖中巴打唔使理佢地
加油 g持你

Brovo 6 going dark

勁裝? 遊戲贈品嚟㗎喎

要紅外線電筒嗰啲係好古老嘅嘢
被動式已經淘汰

透視？

你唔做咪唔好撚做囉屌
前線升級緊你仲停留緊係做屌右屌階段

最先進最頂尖嗰啲槍街邊有得試 香港點都唔會有

要補光既已經係幾百蚊玩具級，即係鴨記所謂夜視 CCTV 既迷你整合版。

而家講緊似樣 d 既 NVG 已經係近成萬蚊起跳…唔覺有人會拎黎咁樣玩。

再者，做 first aid 又唔係勇武，唔用得電筒咩？

最頂尖既唔敢講，比較先進既應該會有，但照計唔會係響槍街大搖大擺咁放出黎賣囉。

個支唔係真野，係買call of duty初回限定送o既1/1玩具

打緊r6 加個鏡就可以睇穿啲煙

咁都屌 咩各有各做 各自努力都係得啖笑

犀利

假架屌， 買ps4 modern warfare加錢換既玩具，千幾銀

highlander
好耐無聽過呢個term，諗返起S1玩美服

拉

果陣舊版AP yi on99
俾佢reset到一個Q全隊屌

alex inch

俾scarra玩壞左，19殺屌打tsm
之後即刻大改

mid assassin khazix，full AD/AP sion，舊版urgot
好懷舊

佢肯落現場救人的話，
你理撚得人唔著衫定著套天線得得B吖！屌！

只係會令狗隻注意

唔係掛玩具

日光日白夜咩視，就算到夜晚D POPO咪又係用強光連閃，眼都殘啦

佢啲指甲想點

唔係屌夜視裝備唔好，偵察兵果D用夜視鏡啊夜視望遠鏡 就話姐

不割席
但帶反個6200會更好

見過
差啲以為黑警

岳巴落咗場救人啦喎，佢都屌喎，咁係咪佢就屌得其他人就唔得？

咪撚屌手足啦on9 死分化撚

分化狗

日光日白

天線得得B有咩得罪你

大佬呀真嘅四眼仔都睇唔穿啲煙啦，讀多啲書啦唔係要做狗㗎啦

諗起早期有件攞住美國隊長盾出黎

唔係話啲咩 某啲fa套裝著到速龍咁 夜鳩麻麻遠睇真係比佢嚇親

大煙同夜視鏡有咩關係

其實連登又好FB都好都係好多冇乜腦既盲撐撚
帶住果件多餘玩具同我講PRO
PRO你老母咩FA有咩情況下要用夜視鏡救人呀？（仲要係玩具夜視）
著撚到咁黑夜既要俾人救果個都睇你唔到啦
我係佢咩多兩支蒸鎦水裝支電筒仲實用啦
仲未計佢跑果陣個頭盔咁撚重會唔會FING黎FING去
衰D講句好多所謂FA都係拎個牌/牌都冇諗住落場"幫下手"
又唔洗俾人拉又出到樣又有光環，抱住呢種天國看地獄既心態出去
其實我諗唔少人都知真係做到既/需要既FA其實唔係咁多
而且好多時所以緊急處理都係應對狗既科學武力（胡椒噴劑/TG）
果類野根本多少少經驗既前線都識處理

當出嚟玩咁款喎

其實FA 冇你哋班睇得咁重要

我唔係話佢哋喺場運動上冇作用，而係好多FA 落咗場咁耐都冇真正有救人經驗，因為fA 人數真係太多太多，多到好多時係企最前食花生多過真係救人，所以好難怪早排高登軍火佬咁嬲，因為真係好多fA 當正自己係糾察咁企勁前，又唔係影嘢，又唔係救人

同埋好多fA 心態都係裝備撚，仲好裝備過記者，真心唔好為咗拎光環又可以企最前睇嘢而做fA，仲有，麻煩著住fa 衫嘅人，咪撚跟途人嗌口號屌狗

可能咁岩無影到佢著個陣呢

我想講夜視儀民間一定唔會買到
如果有 一定係山寨或者假嘅

一套正正常常嘅都要8k-9k美金
仲要係管制出口產品

咪玩啦 四眼夜視儀
海豹特擊隊都唔係有好多架咋

一百次都未必用得着一次夜視/耳罩

不過次次都一定會有tg

戴個玩具係頭但無面罩 末期中二病

遠啲睇會以為係狗...邊有FA著黑色，鬼知佢係FA個十字咁細

咪玩喇，香港夜晚咁光，洗鬼夜視咩。
有錢買都算，冇錢咪搞咁多，又貴又唔等洗

著成咁會唔會比人懷疑係狗多d

呢啲fa真心on9

我就唔信著到咁上場 應該玩下影下之後會除 咁撚唔方便

咁撚多人都接受唔到樓主 又唔撚見你地同樓主唔割 面對現實根本好撚多人當玩啦

如果前線勇武都有咁好裝備就好了

唔係落唔落場既問題
你帶埋啲腸唔著既野去增加負擔，對救援有咩幫助？
你會唔會見消防著煙帽拖喉做困𨋢case?

再者，前線所謂fa 真正Cosplay撚多過做實事
唔係孭左個急救牌就叫急救員

玩具黎架 pro你老母咩

笑到

屌你老母冇mask咪冇，我出親去從來唔用豬嘴
從未同手足要過一滴鹽水
我係頂到，你理撚得人地用咩

想知有份話人on9嘅有幾多個係冷氣軍師

百變星君

搏出位,幫吓佢...

熱感係呢啲情況下都失去作用

因為啲煙有温度？

吓？嗰件玩具嚟咋喎

如果熱能都搞唔掂，咁你需要 X 光機…

人哋著勁裝做實事，你就坐屋企屌

我有時覺得FA好誇張，裝備仲勁過勇武手足，我都係短褲、波鞋來幫人

用呢個就仆街啦。

拎個比民用級更差既玩具級，即係拎頂細路仔角色扮演既頭盔落去對 popo…嫌命長？

重點係full gear但戴口罩冇豬嘴
真係唔知你防到啲咩

連登軍師乜柒都屌 總之出去又屌 唔出去都屌

人地拎乜關你春事咩 顧好自己先啦屌你 上面1至14頁班撚樣有幾多個真係投資過買裝啊? 屌哂你地老母啦

啱裝就得，有時見到 d FA 成 set 511 落場…真係想問有贊助架(講笑，勿認真)

背住個 Rush 72，Vest，Molle Belt，FAST 頭盔…
只係想講，咁重型呀師兄，個唔熱既咩？ANY 肥，辛苦晒…

我係有時見勇武、Fa有好大分野

依排成日見到你

笑撚死 日頭有夜盲有影響？戴個玩具夜視又幫到啲乜？

我撐佢啊 講到拎左你啲錢黎買咁
佢著到Ironman 咁做fa都得啦
關你撚事咩

你又知佢唔係果刻戴完影張相就除低？
人哋起碼有出嚟幫手 依家同為手足都要乜都比你屌一餐？

Le d係自high友, 我有個同事又係le d, 好L迷軍事, 又st John, 又參觀幾年之前來港美艦，回歸97又去影三支旗桿, 又上前線FA, 總之極西洋軍事, 但從來唔去老解軍營開放日
但條友真實社會工作廢到咩咁, 做勞動力又散慢，個人又蠢, 反應好慢, 可能唔上心, 但如果唔識佢上去睇佢ig fb, 重以為佢熱血醒目FA，可能做FA其實為左拎光還post ig

重之唔係真幫手玩玩下既走開啦, 人地好多搵命博ga, 阻住人

教練呀我想問你好耐㗎啦 你係咪熱狗黎架？

資格論者可唔可以收下皮諗下自己講野個LOGIC錯成點先REPLY
批評唔係睇批評得合唔合理有冇需要改善
而係要證明自己做得多D否則唔可以批評/質疑要無限支持
又再一次濫用不分化不割席然後唔反省

Miss me